高位美股淡友唔使驚！！！收到風聽日熔斷！！！

一齊集氣

RAP

納期升緊400幾點

拉高比大戶出貨啫！！！

IFC天台見

輸到傻撚左？

樓豬，祝你好運

IFC見擺明選完就有新一輪QE 仲玩做空

前幾日有得賺多500都唔放係咪傻q左

點唔驚

一早轉投TQQQ
SH Sqqq ifc見

SH TQQQ 就有 SH SQQQ就。。

未見識過無限QE既威力

你知唔知你既對手係邊個